（劇透）討論下Scarlett switch能力

其實佢除左大波之外
本身個能力真係無得輸
三巨頭打到死死下
CM都俾thanos拋甩左
佢一個人可以ko無石既thanos
但前題係要佢好嬲同憎恨既時候先爆發到出黎
其實有d似鳳凰女

用個波夾爆你

switch出新機？

scarlett bitch呀

色誘 同thanos做愛

Old boy 都拍過啦

其實avg2個時已經show到佢好屈機
個時Ultron有Vibranium甲
Vision Thor 同Ironman一齊開大都打唔爆
但Scarlet Witch一下就扯爆個甲拉個心出嚟

No more mutants

thanos 無石既話遠攻唔掂

比艦偷襲

我都覺佢打近戰唔係好掂
但一遠攻應該秒9成marvel人物
弱化得佢好緊要